入元朗十大方針，歡迎補充

有幾種人幾種諗法
A.支持入元朗呢件事，但自己唔入。(通常係和理人但堅守兄弟爬山各自努力的人)
B.支持入元朗呢件事，自己都入。(通常係勇武人)
C.反對入元朗呢件事，自己唔入。(通常係100%和理人)
D.反對入元朗呢件事，但自己入。((呢個好似好矛盾，但唔係一定冇可能，我可能就係..唔係太支持入，怕人送頭，但睇左連登好多POST，又覺得儘管理論上覺得唔太應該入，但見元天屯既巴打好多都話要撐，所以自己可能都會入)

有人問入去具體做乜，有人答：兄弟爬山，各自努力，互不拉住。
但今次元朗單野，有D唔同，危險糸數係相對高，你勇武入去，如果講到明係想玩人祠堂，係想入人村晒馬，甚至預左開片，咁我唔認為有幾多和理派會支持。((勇派麻煩唔好再講咩唔使和理支持，你人少就真係送頭，人多反而仲有機會全身而退)
即使真係要入，都應該事先定好基調，制定具體路線，嚴格遵守路線黎行，齊入齊出。
即使要入，我認為唔應該係想打人覆桌，明明我地今次拎盡道德高地，而且勇武既命唔應該斷送在元朗、牛屎飛呢D垃圾身上。
入去，可在大馬路、商場、人多的地方轉一圈，和理非地示威，目的係為左 1.明確表態撐元朗班手足、2.強烈表明我地唔怕咩白色咩黑色恐怖、3.人數夠多的話可嚇撚返班牛屎飛轉頭，令佢地冇咁肆無忌憚，等下次元天屯的人出左去港島撐返家時也比較不用擔驚受怕、4.舉標語，抗議警黑合作。
真係唔好專誠為開片而去，同埋一定要做好文宣，講明入去真係唔係勇武式覆桌，係聲援及保衛自己香港人免再受黑鄉恐襲。咁樣先會可能有和理派入黎撐，講明打架開片放火，一定冇乜人跟的。

綜合：

1。去唔去自己決定，去係要唔俾白色黑色恐怖蔓延，and示威，不示弱。

2。盡量真係唔好主動開片，義士往後有更重要既任務。

3。文宣亦要講明不係去開片，不係去開片，不係去開片，係保衛香港，係企硬不向惡勢力低頭。

4。要去，就一定要盡全力叫身邊自己既朋友今次一定要幫手，人越多越安全千古不變。打個電話或whatsapp,希望身為你朋友既佢地今次要出黎，尤其本身住元朗既手足，一定要同自己朋友講，叫佢地要出黎撐你，因你既安全已受到威脅。例如同佢地講:「如果你唔想你朋友/你同學，我xxx俾人溶在元朗，一定要出黎撐我」(讀緊中學既可叫班主任一定要出黎保護你)

5。不要太夜。盡量6點前要走。

6。不要入村，起人比較多既大馬路同商場行，去警署圍，叫口號舉牌就夠，盡量和理非d。盡量真係唔好入村搞。

7。齊上齊落，盡量唔好俾自己友落單。隨時要留意事態發展，有乜唔對路，一定要保護班婦孺幼弱長者撤。

8。一星期得一次兩次活動，冇得再有幾多次機會召喚到人出黎，既然都出得黎元朗，出左街，唔爭在6點前轉陣地，例如轉去港島狗總或其他地方繼續抗議。但如果真係會轉場，住元朗的手足今次就別出港島了，元朗既示威一完(甚至應提早少少)應該就要先返屋企，免得落單被圍。

9。叫你嗰區既所有區議員，立會議員都要出。

10。盡量要有多d記者，社工之類在現場。

推

小弟和理非，但100%會入元朗。
請唔好分化。

我都話，唔係唔入，元天屯手足當然要撐，入得去一定要萬事小心，事先要制定好
行既路線指南及走時既路線。絕對不分化。今時今日有乜本錢分化啊我地...

推推，共同進退！

入就入梗，睇佢果日係咪真係咁夠雷出黎打幾萬人

但我都認為唔好主動開拖
至於什麼燒村果d，肯定係鬼，一做乜都輸哂

當日形勢係幾麻煩下，要對入去既目的十分清晰